Se utiliza MYSQL, el script se encuentra en raiz ejercicioweb1.sql 

La conexion se hace en el archivo models/Conexion.php en caso de cambiar la configuracion se modificarian las propiedades

private $server="localhost";
private $usuario="root";
private $password="";